沈大師簡直係騰訊剋星

次次都可以高位沽到
業績沽又中
今日400蚊又中